突發 蘋果真係做頭版連儂牆

【 表格連結: 】

香港新聞自由指數近年屢創新低，日前政府進一步挑戰香港人底線，以違國安法拘捕《壹傳媒》創辦人黎智英及兩名兒子，以及多名壹傳媒高層，硬闖壹傳媒大樓搜證，企圖以威嚇手段脅迫新聞自由，令全城憤怒。

事件發生後，不少人發起支持蘋果行動，不單蘋果動新聞的訂閱人數急升，《蘋果日報》第二日報紙出街後，亦供不應求全城爆買，有讀者更買下數十份《蘋果》以示支持，不少人更在網上貼上購買多份《蘋果》的照片，以示支持。甚至有讀者及友好希望我們可以在《蘋果》以連儂牆方式讓大家刊登分類小廣告，發出支持《蘋果》聲音！

其實有留意開蘋果的朋友，或者都見過我們之前的撐蘋果連儂牆，每次反應非常熱烈，齊齊爭住「撐牆」！我們每隔一段時間就會推出蘋果連儂牆，讓大家可以繼續撐我們。今次我們開闢《蘋果日報》頭版給大家留言，用行動向政治打壓說不！

我要撐牆

1. 撐蘋果 自由無價
2. 真相靠蘋果 良知觸動我
3. 肥佬黎 呢鋪我就撐你喇
4. 艱險我奮進，困乏我多情
5. 香港人撐住！蘋果人撐住！
6. 支持蘋果，守護真相，齊上齊落。
7. 面對無理政權，多謝蘋果勇敢面對。
8. 咬啖蘋果，呼吸自由空氣。
9. 越打壓越要撐蘋果。
10. 最壞嘅時間，有最好嘅蘋果。

*除上述文字，可撰寫更有創意文字/語句撐蘋果，經蘋果法律部批核後便可刊登，若未能通過批核原銀奉還！

【 表格連結: 】

《蘋果連儂牆》

報刊刊登日期：8月15日
刊登呎吋：62mm(W) X 62mm(H)
位置：《蘋果日報》頭版
*收費 $3,000港元起 (不設上限 多謝支持)

*截稿日期及時間為2020年8月14日，下午三時半

大家唔會得個講字掛？

不設上限

又話要撐蘋果？

撐蘋果 自由無價

真相靠蘋果 良知觸動我

Push

肥佬黎 呢鋪我就撐你喇

唔小心推左

艱險我奮進，困乏我多情

香港人撐住！蘋果人撐住！

支持蘋果，守護真相，齊上齊落。

3000就上頭版好抵！

面對無理政權，多謝蘋果勇敢面對。

推

炒股賺左果d捐返少少啦

咬啖蘋果，呼吸自由空氣。

越打壓越要撐蘋果。

最壞嘅時間，有最好嘅蘋果。

肥佬黎同蘋果平時咁黑人憎 都可以一舖返身做民族英雄 共產黨呢舖真係巴閉

係咪寫完，聽日就貼做頭版？

應該無咁快

報刊刊登日期：8月15日
刊登呎吋：62mm(W) X 62mm(H)
位置：《蘋果日報》頭版
*收費 $3,000港元起 (不設上限 多謝支持)

*截稿日期及時間為2020年8月14日，下午三時半

Push……

推我上去

推啦

最少$3000，14/8截止，15/8刊登

HAIYAA 無得同忠實蘋果Fans梁振英激情對話

聯署支持封殺微信同TikTok

有得上頭條又有得撐蘋果

又唔小心推多一次

香港人無野多 錢多
買撚爆佢

推推推

俾3000蚊就上到頭版

push

自膠

Pishhhh

無佢地就無蘋果

成日唔小心推左

係咪唔講粗口就得

推啊推

香港嘅有錢人 唔好淨係買股票

3000上頭版不是夢！

上頭版

搵埋朋友夾夠3000都得㗎

分分鐘一人幾百蚊就上頭版

媽咪我得咗喇！我唔靠殺人放火上頭版啊

支持🖐🏿除咗粗口，違反國安法都唔好，無謂累人，個形式最好問問法律意見，唔好被黑警口實。

個個話要做連儂牆 係咪真係做嗰陣就冇人參加？

無上限支持呀各位

Posh

連登仔唔好得個講字

有冇人同我夾個習近平粗乃丸

好句

Pushhhhh

真
仲要歷史留名
又一份歷史文物
威到爆

想要呢張

Mon post

佢地法律部會check左先俾出街 出唔到街會原銀奉還

推呢個

我支持你呀 肥佬黎

Pushhhh

Ok喎
我都買先

FORWARD哂俾你睇開既黃店!!!!

蘋果個法律部會做審批

真係要

推啊

其實可唔可以指定第幾行第幾隔登乜嘢字架?
如果可以,
我地分八個人賣廣告,
每個人寫一個字,
每個字隔 10格 (或其他距離啦).
咁樣唔知過唔過到法律呢關呢?

光

唔一定要固定隔大家醒架嘛

如果登 「光復香港 時代革命」
國安會唔會又拉人?

又唔小心推多一下

可以

樓主讀新亞？

PUSH

[member][/
係咪等佢reply就得？member]

OK
有錢會支持下

Tui

收聲啦

P

買蘋果支持嘅同時我地慳返啲影印費

見字 買蘋果日報

正咼

11. 嗱，肥佬黎，呢舖我就撐你嘞

三千門欖有啲高我幫手推

人生第一次登報紙
好興奮

有求必應

風雨中 抱緊蘋果

尋日個堆賭神出黎

諗下寫咩好

依句正

咁都叫高 頭版喎

佢用翻狗仔隊果套去追黑警犯法哩點值得讚
同埋佢喺香港有代表性
就算要收蘋果皮都係香港人自己嚟
唔會係因為共狗而收皮

人人能力唔同 覺得貴就搵吓朋友一齊夾

寫咩好

0282賺左係時候做野

英文還可以嗎?
"May the force be with you"

靠炒282賺咗個班好出嚟啦
將啲錢流返入蘋果到

真係要夠多廣告先掂
一份廣告等於你賣過萬份紙
有咩方法幫到佢

應該得

有咩想同全世界講又容易比人睇到，3000蚊就得

今次係冇上限支持㗎

3000又得
30000又得
300000都得！

無錢又想支持既同fd夾份落名都ok既

我要諗句特別d嘅

15/8 梁生見到份頭版會有咩感覺？

諗完要做

㩒錯不推文

激鳩死

pppppp

推翻十野補數啦!!

3000蚊 買良知 唔貴
Support!! GoGoGo!!

蘋果從善如流喎

一定要填名電話?

點解唔寫d英文

得咗！

呢d活動可以每月玩一次
以幫補收入

咁大家第一次要反應熱烈啲

真係出
幾百個光字呀

都得啊

自由無價

如果句野有 燈香港(政府)
出唔出得街

好撚勁 上曬電蘋果

我第一次上頭版

不如一人一隻連豬公仔

又推多次, 成日唔小心都有既

失緊業

署名可唔可以係林鄭

一人寫人格 每格一隻字
到時好似玩scramble咁砌字

咁就幫手推

（急！）仲有唔夠十日，依本報刊會退回蘋果，變廢紙喇！

記得話埋比身邊嘅人知

阿媽我得咗啦

一息尚存
抗爭到底

住宅變劏房 商場變劏場 商鋪變格仔鋪 連頭版廣告都有得劏 仲有咩可以劏細佢

整個交友啟示留tg

佢又冇講錯，狗仔隊文化/低俗文化都係蘋果發揚光大
不過學杜汶澤話齋，唔會認同蘋果，但會支持蘋果

大家有能力記住支持
仲係學生冇錢撐

62*62即係幾大左右?
成個頭版可以有幾多個62*62?

唔小心再推多一下

lm

有冇人拋磚
諗唔到寫乜

我落咗啦
唔好同我爭

又再唔小心推多一下

隨時有幾版喎
肯定好多人會玩

😦😦😦

你憎就等於平時黑人憎

同女朋友示愛得唔得

我做大波華

香港人一定要撐蘋果

推一吓

用錯不推文

想賣廣告 唔識design...可以點做

寫「黑xx全家」

寫句同女義士求婚得唔得？

巴打知唔知可唔可以留ig id?

信用卡無得揀畀幾多錢?

可以同女神表白

嘩, 咪同當年大劉一樣!!!

要平可以做依個！$90就得
蘋果日報
分類小廣告
好方便，一格$90/日

熱狗咁黑人憎都仲生存緊 點解蘋果唔可以翻身？

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

我會睇定啲先，等蘋果ig同facebook講咗先

saleonline@

我記得應該係next

推光復香港 時代革命

佢Facebook講咗啦

請求八個手足
我想要投一個字咋
光

你想賣呢個連儂牆定公司/產品廣告？

以圖代字？

應該好多 freelance 接呢d design job

睇到上便個 POST 堅個心離一離,
好彩你 fact check 左

幫推

我喺Facebook睇到先過嚟

推

分類小廣告

pish

p

麻煩曬，你知今時今日要細心少少，呢一年好難再信人。

唔緊要 FC精神是必須要的

Push 日日買

安全連儂牆

輕輕一推

收到 已落左兩個

Support!!!!

Push 好想上頭版

正a

我要見到多啲人話落咗

支持

有啲期待

反正啲錢係炒返嚟 課返俾蘋果 好合理

數到佢驗眼

G持

得，今次最威仲唔係你？

真

句子入面如果寫 "燈香港(政府)"
俾唔俾?

唔好沉

上番去

撐蘋果

自推冇用
我幫你

無言感激

我想留一個光字

頭版3000蚊

一人一個光字

搵多幾個朋友夾都唔使$3000

#街坊報料🍏 1540
//富山報紙攤，仲有好多蘋果等人支持呀！//

#斧山

告白求婚又得
祝淋病仔仔呀希身體健康遠離淋病又得

689，明白嘅，唔好睇apple daily囉，Quit apple daily囉，你成日都見到全頁頭版㗎btw，因為真香港人有好多budget喺度登頭版，btw 689我比一個建議你唔鍾意，quit左apple daily佢，得唔得，o5ok？

我想用錢支持順便藉機會幫自己鋪仔賣廣告 唔知蘋果會唔會唔批 因為見佢subject係撐蘋果 唔知內容洗唔洗都要關事

建議可以用細格嗰個
睇pin

（緊急召集）富山報紙攤仲剩大量蘋果需要大家幫手掃！

呢2句出名程度應該中大人都識

巴打 但如果用$3000賣廣告
$90x30連續登1個月 生意角度一定冇一日A1好

建議可以問吓蘋果 不過我就覺得未必得

我要15號嘅頭版色彩繽紛

用嚟求婚一流

Pushhh

有得諗，實好浪漫，畢生難忘

推呀

啲囡囡一定冧到爆 又夠哂威

信用卡畀唔到？

屌 3000蚊係頭版同老婆示愛先

蘋果在手
真相我有

炒282個班拎返少少出黎就搞掂啦

我有冇認錯人

苦主點好

今日啲小廣告

依個正

psih

多謝支持蘋果

如果你係普通宣傳吓間舖
可以幫襯分類小廣告 or 其他頁的廣告欄
唔一定放頭版/跟呢次連儂牆

如果想參加呢次連儂版
可以諗d特別的字句/口號/圖案
唔好太複雜 (因為細格)
下款寫公司名
都可以吸睛
一定有人留意

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
民族自強 香港建國

可以試下出撐蘋果句子
署名鋪頭名
係頭版賣廣告三千蚊真係抵到爛
直線廣告未必咁益你

齋字都覺得好正

最簡單下款寫自己鋪頭名

喺蘋果落廣告已經係最好嘅宣傳
咩design都唔重要

我都諗住！ 或者好似flyagin咁都ok啦😂

大大力推

咁讀報癈老個fb 會唔會照寫出黎架

正

flyagain嗰啲咁大格好貴架btw巴打識唔識design

岩岩發現6x6cm都幾大格

所以都幾抵㗎

原來na校歌
我就畢業都仲未識唱書院校歌

IG鋪唔知會唔會賣廣告

小市民要搵夠人集齊三千好似有啲難，不如10句留言俾我哋bid，每人可以bid一句留言，銀碼不限，邊句留言夠三千就刊登。

我意思唔洗識design 好似flyagin咁冇design 都ok

Pushh

想課金 但寫野唔叻
有冇人提供文字 我出錢

羅

搜空胸無一物

蘋果心
憑良心
利申初中學歷

多謝蘋果

用 黃碧雲 講法：頭版「砕片化」

一日一蘋果
繼續買繼續撐

建議出點點廣告，幾十蚊買粒點， 俾啲學生哥都可以afford 到支持下

煲底之約 未敢忘記

巴打 我已經填左form但發現得番內頁

仆街 先到先得架咩

撐蘋果撐自己

撐蘋果撐言論自由

馮麗珍曾在黃大仙居住係咩事

時代革命 光復香港 會唔會出不到街

會

快能d 課金啦，咪能俾人睇死

我整合左，可以幫手推嗎？

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
葵芳地鐵站增鮮隔離

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份

港島區
小西灣街市 餘50份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣

求報料
1）將軍澳
2）觀塘區

我係懵卵強！

蘋果與我，守護香港

嗱，肥佬黎，呢鋪我就撐你啦

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
葵芳地鐵站增鮮隔離

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份

港島區
小西灣街市 餘50份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 OK 7仔 50份
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量

求報料
1）將軍澳
2）觀塘區

剛同10個朋友夾了一句

啱啱收到蘋果電話confirm, 好快手

買啦喂 三分鐘熱度

根本可以眾籌俾漫畫家，插圖家畫完買蘋果版面刊登

係咪落幾隻字 同公司名就得
水緊公司落廣告

係

新聞自由
不容打壓
守護蘋果
人人有責

支持，要推

期待

媽咪面出手未??

內容:香港不會獨立

下款:媽咪面

撐

推推推推推

有無得平平地 揀風月版

唔介意課金
不過大佬呀唔好係咁印得唔得
買一疊又係掉
派又唔係
老野又未天光攞免費報
後生又上網睇
買報紙又要益埋ok7仔

推！原來落廣告咁平

有冇唔係頭版，平d，等多d大眾可以投稿

pin有

真相靠蘋果

聽 你不斷呼叫我

黃店落廣告
市民訴心聲

直接光復香港

3000蚊負擔唔起唯有幫推

翻一個禮拜PT都有啦..
咁都可以做藉口

3000 一位？ 整多啲格數平啲
門檻低先多人玩
唔頭版都可以A2,A3

被人制裁諗住捉幾個人嚟發洩嚇吓人，結果捉晒蟲

好

頭版呀幾時再open
我啱啱先諗好咋

Apple is awesome.
Wish everybody has one.

282賺咗果d麻煩獲利回吐

想問個GOOGLE FORM發起人係咪蘋果

冇得揀光復香港時代革命嘅喂

呢個幾正

呢幾日香港人太高汁了

推！！

老實講，蘋果曾經多次抹黑本土派/勇武，再加上平時出文章又成日用蝗語（小三，優化之類）。我係本土派都唔係太鍾意蘋果，但我可以前事不計，只要蘋果唔好再抹黑本土派/勇武，我會繼續支持，直至打倒其他親共傳統媒體為止（至少都收左白粉報皮先）。

樓主咪pin咗話90蚊都落到廣告

支持你
Good luck

睇見呢個post

剛剛落咗廣告

揀咗8.咬啖蘋果 呼吸自由空氣

真系撐耐d呀

留名

Sir, this way?

應該提議蘋果連儂嘅memo紙用唔同嘅顏色砌返一隻連豬出嚟

蘋果A1: 香港大學學生會頭版全頁廣告 「致香港人：願我們以生命回報自由」(今日印數15萬份)

正! 想登8隻大字! 但揾唔到呢個頁面

#Freejimmylai

大陸反賊勉勵香港手足：小心網絡安全

巴打你好
想問邊度搵到呢個表
同埋點聯絡蘋果廣告部？
我今日email 佢問價冇人覆我